[求解答]依家買Blackberry Priv 是否不智？

是咁的，Keyone呢個價好似唔太接受到，想搵部實體鍵玩下，打算用埋iPhone雙修
應該去邊度買好o的，求解答

買Keyone好o的？

Amazon全新水unlocked 2300HKD SALE BY AMAZON

買嚟做乜
呢部機又大又重, 個曲芒無乜用, S808又熱

係

最主要原因係用808 同Android 系統
2黎太大部又重
3黎摺機 用得耐都唔再用keyboard

keyone 又貴到離譜
個spec 完全唔值呢個價

小弟英文差，覺得可能實體鍵打字查字典會快o的

多謝師兄意見

多謝師兄

keyone唔係blackberry設計同生產 (TCL)
priv係
此post已完

二個鐘100跌到26
差電三個鐘
勁lag

爆完mon都整番又貴 香港應該冇咩人整 電倒水 不過實體keyboard打英文寫email係幾爽
利申: ebay PRIV 用左11個月轉機

師兄轉左咩機
我都係等keyone跌價啦

深水埗賣緊水2050 但係實在太大部
疊埋心水等keyone跌價

不如我賣比你?

入左部nokia6諗住做孝子 點知阿媽唔用 就索性換埋自已部機

睇你好唔好彩
我果部整咗三次粒電都冇事
用到成日喎可以

你係到問 佢地一定會話你不智架喎
小弟係度以過來人答你
如果你好想好想好想可以
雙手玩實體Keyboard
單手又想有返Virtual Keyboard方便單手打字
又想試吓BlackBerry 嘅 "高級" Security
咁Priv真係你唯一選擇

如果你真係好鐘意好鐘意呢部機
咁其實你唔需要理其他人
雖然你會比人話你On 9

利申 買咗Priv冇幾耐就壞咗 之後再買咗部Passport Silver Edition 呢家用緊Microsoft Lumia 650

我都有部930，不過賤賣左

巴打明智

求教到底有冇師兄可以用到一日
做乜都好我淨係想用咗一日
本身佢lag到痴線我已經接受左
但係每兩個鐘頭冇80%電真係冇辦法用
其實有冇得擦rom

一日無問題喎，你打兩個鐘機？

果時用過水機，部機勁熱，電又倒水咁倒，好似真係用得3-4個鐘

用s808 熱到痴線